
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Pour accueillir cet atelier , j ' ai déménagé des services de la mairie installés en centre-ville dans l ' ancienne loge de concierge d ' une tour désaffectée située à la périphérie .
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Pour accueillir cet atelier , j ' ai déménagé des services de la mairie installés en centre-ville dans l ' ancienne loge de concierge d ' une tour désaffectée située à la périphérie .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Pour accueillir cet atelier , j ' ai déménagé des services de la mairie installés en centre-ville dans l ' ancienne loge de concierge d ' une tour désaffectée située à la périphérie .
No features found.


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Pour accueillir cet atelier , j ' ai déménagé des services de la mairie installés en centre-ville dans l ' ancienne loge de concierge d ' une tour désaffectée située à la périphérie .
No features found.

